情人節估計有大量處女膜破損

「情人節、成人節」，一年一度情人節，例必為年青男女狂歡的日子。估計有大量處男處女將於今夜破處，當中不乏剛踏入合法做愛年齡的少年少女。有環保團體關注，超過數萬的安全套會被消耗而被沖入大海，對海洋生態造成嚴重破壞。有藥房東主表示，和往年一樣，預計聖15日清晨將會收到大量關於購買事後丸的查詢，強調事後丸須有醫生紙才可購買，「年年都走黎問，唔該知道自己呢晚有得扑嘢就買定袋啦」。最後有專家估計，飯後至淩晨時份，各大成人網站的瀏覽人次將到達高鋒，「唉，有著落就唔洗係屋企上網啦」。

大量未到合法做愛年齡既少年少女都會做愛啦

估計?唔洗估啦
女神